想洗機但出現咁嘅情況

我部notebook就想洗洗佢
早幾年買個陣佢原裝跟win7
兒家想洗機佢要我入碟 我邊度有碟俾佢
可以點做

求解答

上microsoft網站download iso file燒落隻usb，然後用隻usb黎安

廠機download 唔到

linux用家開心路過

點會download唔到

廠機應該上官網，支援頁面應該有得dl 驅動程式果d，係果度dl返個win

今晚返屋企試下先

Down唔到

廠機個網頁?

我個部Fujitsu
我上ms個網down但down唔到

我係樓主就用隻 ubuntu live usb 黎行
dd if=/dev/urandom > /dev/sda

裝過windows 既 drive 要徹底消毒

好似windows 10先有得download

都話左廠機係ms download 唔到,
fujitsu 網係得有

我都想洗